Weekly個05年妹妹Zoa又幾靚幾正式

幾撚正式

Ok la

第一張影得幾正

Ok 會留意下

不錯

嘩..想啜啖..

正式既雞 ?

終於識到多玹之外第二個05妹妹

OK啦

zoa jihan soojin都幾正，不過monday同jaehee好醜樣

Soojin係幾正

又一個最高大既忙內